(window.webpackJsonp=window.webpackJsonp||[]).push([[0],{114:function(e,t,n){e.exports=n.p+"static/media/logo.84287d09.svg"},130:function(e,t,n){e.exports=n(222)},135:function(e,t,n){},151:function(e,t,n){},222:function(e,t,n){"use strict";n.r(t);var i=n(0),r=n.n(i),s=n(26),o=n.n(s),a=(n(135),n(125)),c=n(67),u=n(93),h=n(111),d=n(112),l=n(127),w=n(113),g=n(128),p=n(25),m=[{id:1,question:"What is Practical?",word:"Practical",answers:[{id:1,correct:!0,content:"Th\u1ef1c t\u1ebf, h\u1eefu d\u1ee5ng",type:"Th\u1ef1c t\u1ebf, h\u1eefu d\u1ee5ng"}]},{id:2,question:"What is Responsibility?",word:"Responsibility",answers:[{id:2,correct:!0,content:"Tr\xe1ch nhi\u1ec7m, ngh\u0129a v\u1ee5, b\u1ed5n ph\u1eadn",type:"Tr\xe1ch nhi\u1ec7m, ngh\u0129a v\u1ee5, b\u1ed5n ph\u1eadn"}]},{id:3,question:"What is Admission",word:"Admission",answers:[{id:3,correct:!0,content:"S\u1ef1 nh\u1eadn v\xe0o",type:"S\u1ef1 nh\u1eadn v\xe0o"}]},{id:4,question:"What is Campus?",word:"Campus",answers:[{id:4,correct:!0,content:"Khu\xf4n vi\xean",type:"Khu\xf4n vi\xean"}]},{id:5,question:"What is Frequently?",word:"Frequently",answers:[{id:5,correct:!0,content:"Th\u01b0\u1eddng xuy\xean",type:"Th\u01b0\u1eddng xuy\xean"}]},{id:6,question:"What is Commute?",word:"Commute",answers:[{id:6,correct:!0,content:"Di chuy\u1ec3n, \u0111i l\u1ea1i, tham gia giao th\xf4ng",type:"Di chuy\u1ec3n, \u0111i l\u1ea1i, tham gia giao th\xf4ng"}]},{id:7,question:"What is Don't mind?",word:"Don't mind",answers:[{id:7,correct:!0,content:"Kh\xf4ng b\u1eadn t\xe2m, b\u1eadn l\xf2ng, \u0111\u1ec3 \xfd",type:"Kh\xf4ng b\u1eadn t\xe2m, b\u1eadn l\xf2ng, \u0111\u1ec3 \xfd"}]},{id:8,question:"What is Can't Stand?",word:"Can't Stand",answers:[{id:8,correct:!0,content:"Kh\xf4ng th\u1ec3 ch\u1ecbu \u0111\u1ef1ng \u0111\u01b0\u1ee3c",type:"Kh\xf4ng th\u1ec3 ch\u1ecbu \u0111\u1ef1ng \u0111\u01b0\u1ee3c"}]},{id:9,question:"What is Luggage?",word:"Luggage",answers:[{id:9,correct:!0,content:"H\xe0nh l\xfd",type:"H\xe0nh l\xfd"}]},{id:10,question:"What is Cab?",word:"Cab",answers:[{id:10,correct:!0,content:"Xe taxi",type:"Xe taxi"}]},{id:11,question:"What is Quit?",word:"Quit",answers:[{id:11,correct:!0,content:"T\u1eeb b\u1ecf",type:"T\u1eeb b\u1ecf"}]},{id:12,question:"What is Consult?",word:"Consult",answers:[{id:12,correct:!0,content:"Tham kh\u1ea3o \xfd ki\u1ebfn, t\u01b0 v\u1ea5n, c\u1ed1 v\u1ea5n",type:"Tham kh\u1ea3o \xfd ki\u1ebfn, t\u01b0 v\u1ea5n, c\u1ed1 v\u1ea5n"}]},{id:13,question:"What is Be one's own boss?",word:"Be one's own boss",answers:[{id:13,correct:!0,content:"T\u1ef1 l\xe0m ch\u1ee7",type:"T\u1ef1 l\xe0m ch\u1ee7"}]},{id:14,question:"What is Front Desk?",word:"Front Desk",answers:[{id:14,correct:!0,content:"B\xe0n l\u1ec5 t\xe2n, ti\u1ebfp t\xe2n",type:"B\xe0n l\u1ec5 t\xe2n, ti\u1ebfp t\xe2n"}]},{id:15,question:"What is Have sb do sth?",word:"Have sb do sth",answers:[{id:15,correct:!0,content:"Nh\u1edd, sai khi\u1ebfn ai l\xe0m g\xec",type:"Nh\u1edd, sai khi\u1ebfn ai l\xe0m g\xec"}]},{id:16,question:"What is Have sb doing sth?",word:"Have sb doing sth",answers:[{id:16,correct:!0,content:"Khi\u1ebfn ai \u0111\xf3 l\xe0m vi\u1ec7c g\xec \u0111\xf3",type:"Khi\u1ebfn ai \u0111\xf3 l\xe0m vi\u1ec7c g\xec \u0111\xf3"}]},{id:17,question:"What is Showroom?",word:"Showroom",answers:[{id:17,correct:!0,content:"Ph\xf2ng tr\u01b0ng b\xe0y (S\u1ea3n ph\u1ea9m)",type:"Ph\xf2ng tr\u01b0ng b\xe0y (S\u1ea3n ph\u1ea9m)"}]},{id:18,question:"What is Scount?",word:"Scount",answers:[{id:18,correct:!0,content:"T\xecm ki\u1ebfm, Trinh th\xe1m",type:"T\xecm ki\u1ebfm, Trinh th\xe1m"}]},{id:19,question:"What is Do a favor?",word:"Do a favor",answers:[{id:19,correct:!0,content:"Gi\xfap \u0111\u1ee1",type:"Gi\xfap \u0111\u1ee1"}]},{id:20,question:"What is Recipe?",word:"Recipe",answers:[{id:20,correct:!0,content:"C\xf4ng th\u1ee9c n\u1ea5u \u0103n",type:"C\xf4ng th\u1ee9c n\u1ea5u \u0103n"}]},{id:21,question:"What is Pot?",word:"Pot",answers:[{id:21,correct:!0,content:"N\u1ed3i, ch\u1eadu",type:"N\u1ed3i, ch\u1eadu"}]},{id:22,question:"What is Roast?",word:"Roast",answers:[{id:22,correct:!0,content:"N\u01b0\u1edbng, Quay",type:"N\u01b0\u1edbng, Quay"}]},{id:23,question:"What is Documentary?",word:"Documentary",answers:[{id:23,correct:!0,content:"Phim t\xe0i li\u1ec7u",type:"Phim t\xe0i li\u1ec7u"}]},{id:24,question:"What is Tape?",word:"Tape",answers:[{id:24,correct:!0,content:"B\u1ea3n ghi, \u0111o\u1ea1n b\u0103ng",type:"B\u1ea3n ghi, \u0111o\u1ea1n b\u0103ng"}]},{id:25,question:"What is Infer?",word:"Infer",answers:[{id:25,correct:!0,content:"Suy lu\u1eadn, gi\u1ea3 thuy\u1ebft",type:"Suy lu\u1eadn, gi\u1ea3 thuy\u1ebft"}]},{id:26,question:"What is Reserve?",word:"Reserve",answers:[{id:26,correct:!0,content:"\u0110\u1eb7t (ph\xf2ng, ch\u1ed7)",type:"\u0110\u1eb7t (ph\xf2ng, ch\u1ed7)"}]},{id:27,question:"What is Reservation?",word:"Reservation",answers:[{id:27,correct:!0,content:"S\u1ef1 \u0111\u1eb7t tr\u01b0\u1edbc",type:"S\u1ef1 \u0111\u1eb7t tr\u01b0\u1edbc"}]},{id:28,question:"What is Available?",word:"Available",answers:[{id:28,correct:!0,content:"C\xf3 s\u1eb5n, C\xf2n tr\u1ed1ng",type:"C\xf3 s\u1eb5n, C\xf2n tr\u1ed1ng"}]},{id:29,question:"What is Convention?",word:"Convention",answers:[{id:29,correct:!0,content:"H\u1ed9i ngh\u1ecb",type:"H\u1ed9i ngh\u1ecb"}]},{id:30,question:"What is Adminstator?",word:"Adminstator",answers:[{id:30,correct:!0,content:"Ng\u01b0\u1eddi qu\u1ea3n l\xfd, c\xe1n b\u1ed9",type:"Ng\u01b0\u1eddi qu\u1ea3n l\xfd, c\xe1n b\u1ed9"}]},{id:31,question:"What is Scholarship?",word:"Scholarship",answers:[{id:31,correct:!0,content:"H\u1ecdc b\u1ed5ng",type:"H\u1ecdc b\u1ed5ng"}]},{id:32,question:"What is Schedule?",word:"Schedule",answers:[{id:32,correct:!0,content:"L\xean l\u1ecbch, l\u1ecbch tr\xecnh",type:"L\xean l\u1ecbch, l\u1ecbch tr\xecnh"}]},{id:33,question:"What is Orientation?",word:"Orientation",answers:[{id:33,correct:!0,content:"H\u01b0\u1edbng nghi\u1ec7p, S\u1ef1 \u0111\u1ecbnh h\u01b0\u1edbng",type:"H\u01b0\u1edbng nghi\u1ec7p, S\u1ef1 \u0111\u1ecbnh h\u01b0\u1edbng"}]},{id:34,question:"What is Chancellor?",word:"Chancellor",answers:[{id:34,correct:!0,content:"Hi\u1ec7u tr\u01b0\u1edfng",type:"Hi\u1ec7u tr\u01b0\u1edfng"}]},{id:35,question:"What is Main hall?",word:"Main hall",answers:[{id:35,correct:!0,content:"S\u1ea3nh ch\xednh, h\u1ed9i tr\u01b0\u1eddng ch\xednh",type:"S\u1ea3nh ch\xednh, h\u1ed9i tr\u01b0\u1eddng ch\xednh"}]},{id:36,question:"What is Corridor?",word:"Corridor",answers:[{id:36,correct:!0,content:"H\xe0nh lang",type:"H\xe0nh lang"}]},{id:37,question:"What is Lecture theatre?",word:"Lecture theatre",answers:[{id:37,correct:!0,content:"Gi\u1ea3ng \u0111\u01b0\u1eddng",type:"Gi\u1ea3ng \u0111\u01b0\u1eddng"}]},{id:38,question:"What is Common room?",word:"Common room",answers:[{id:38,correct:!0,content:"Ph\xf2ng sinh ho\u1ea1t chung",type:"Ph\xf2ng sinh ho\u1ea1t chung"}]},{id:39,question:"What is Lift?",word:"Lift",answers:[{id:39,correct:!0,content:"Thang m\xe1y / n\xe2ng l\xean",type:"Thang m\xe1y / n\xe2ng l\xean"}]},{id:40,question:"What is Entrance?",word:"Entrance",answers:[{id:40,correct:!0,content:"C\u1ed5ng, c\u1eeda v\xe0o",type:"C\u1ed5ng, c\u1eeda v\xe0o"}]},{id:41,question:"What is Mayor?",word:"Mayor",answers:[{id:41,correct:!0,content:"Th\u1ecb tr\u01b0\u1edfng",type:"Th\u1ecb tr\u01b0\u1edfng"}]},{id:42,question:"What is Drag?",word:"Drag",answers:[{id:42,correct:!0,content:"K\xe9o l\u1ea1i, k\xe9o l\xea, l\xe0m ch\u1eadm l\u1ea1i",type:"K\xe9o l\u1ea1i, k\xe9o l\xea, l\xe0m ch\u1eadm l\u1ea1i"}]},{id:43,question:"What is Representative ?",word:"Representative",answers:[{id:43,correct:!0,content:"Ng\u01b0\u1eddi \u0111\u1ea1i di\u1ec7n, ng\u01b0\u1eddi  ph\xe1t ng\xf4n",type:"Ng\u01b0\u1eddi \u0111\u1ea1i di\u1ec7n, ng\u01b0\u1eddi  ph\xe1t ng\xf4n"}]},{id:44,question:"What is Brief ?",word:"Brief",answers:[{id:44,correct:!0,content:"Ng\u1eafn, t\xf3m t\u1eaft",type:"Ng\u1eafn, t\xf3m t\u1eaft"}]},{id:45,question:"What is Sponsor ?",word:"Sponsor",answers:[{id:45,correct:!0,content:"Nh\xe0 t\xe0i tr\u1ee3",type:"Nh\xe0 t\xe0i tr\u1ee3"}]},{id:46,question:"What is Laboratory ?",word:"Laboratory",answers:[{id:46,correct:!0,content:"Ph\xf2ng th\xed nghi\u1ec7m",type:"Ph\xf2ng th\xed nghi\u1ec7m"}]},{id:47,question:"What is Cluster ?",word:"Cluster",answers:[{id:47,correct:!0,content:"C\u1ee5m, nh\xf3m",type:"C\u1ee5m, nh\xf3m"}]},{id:48,question:"What is Nanny ?",word:"Nanny",answers:[{id:48,correct:!0,content:"B\u1ea3o m\u1eabu",type:"B\u1ea3o m\u1eabu"}]},{id:49,question:"What is Manny ?",word:"Manny",answers:[{id:49,correct:!0,content:"B\u1ea3o m\u1eabu nam",type:"B\u1ea3o m\u1eabu nam"}]},{id:50,question:"What is Drama ?",word:"Drama",answers:[{id:50,correct:!0,content:"K\u1ecbch, v\u1edf k\u1ecbch",type:"K\u1ecbch, v\u1edf k\u1ecbch"}]},{id:51,question:"What is Therapy ?",word:"Therapy",answers:[{id:51,correct:!0,content:"Tr\u1ecb li\u1ec7u",type:"Tr\u1ecb li\u1ec7u"}]},{id:52,question:"What is Energetic ?",word:"Energetic",answers:[{id:52,correct:!0,content:"N\u0103ng \u0111\u1ed9ng, hi\u1ebfu \u0111\u1ed9ng",type:"N\u0103ng \u0111\u1ed9ng, hi\u1ebfu \u0111\u1ed9ng"}]},{id:53,question:"What is Ideal ?",word:"Ideal",answers:[{id:53,correct:!0,content:"L\xfd t\u01b0\u1edfng",type:"L\xfd t\u01b0\u1edfng"}]},{id:54,question:"What is Outrageous ?",word:"Outrageous",answers:[{id:54,correct:!0,content:"K\xec qu\u1eb7c, kh\xf4ng t\u01b0\u1edfng,  nguy hi\u1ec3m, li\u1ec1u",type:"K\xec qu\u1eb7c, kh\xf4ng t\u01b0\u1edfng,  nguy hi\u1ec3m, li\u1ec1u"}]},{id:55,question:"What is Perspective ?",word:"Perspective",answers:[{id:55,correct:!0,content:"Quan \u0111i\u1ec3m, g\xf3c nh\xecn, \xfd  ki\u1ebfn",type:"Quan \u0111i\u1ec3m, g\xf3c nh\xecn, \xfd  ki\u1ebfn"}]},{id:56,question:"What is Rough-and-tumble ?",word:"Rough-and-tumble",answers:[{id:56,correct:!0,content:"L\u1ed9n x\u1ed9n, h\u1ed7n lo\u1ea1n,  kh\xf4ng quy t\u1eafc",type:"L\u1ed9n x\u1ed9n, h\u1ed7n lo\u1ea1n,  kh\xf4ng quy t\u1eafc"}]},{id:57,question:"What is Essential ?",word:"Essential",answers:[{id:57,correct:!0,content:"Thi\u1ebft y\u1ebfu, t\u1ed1i quan tr\u1ecdng",type:"Thi\u1ebft y\u1ebfu, t\u1ed1i quan tr\u1ecdng"}]},{id:58,question:"What is Boundary ?",word:"Boundary",answers:[{id:58,correct:!0,content:"Tinh th\u1ea7n phi\xeau l\u01b0u",type:"Tinh th\u1ea7n phi\xeau l\u01b0u"}]},{id:59,question:"What is Danger ?",word:"Danger",answers:[{id:59,correct:!0,content:"M\u1ed1i nguy h\u1ea1i, nguy hi\u1ec3m",type:"M\u1ed1i nguy h\u1ea1i, nguy hi\u1ec3m"}]},{id:60,question:"What is Spirit of adventure ?",word:"Spirit of adventure",answers:[{id:60,correct:!0,content:"Tinh th\u1ea7n phi\xeau l\u01b0u",type:"Tinh th\u1ea7n phi\xeau l\u01b0u"}]},{id:61,question:"What is Curiosity ?",word:"Curiosity",answers:[{id:61,correct:!0,content:"S\u1ef1 t\xf2 m\xf2, hi\u1ebfu k\xec",type:"S\u1ef1 t\xf2 m\xf2, hi\u1ebfu k\xec"}]},{id:62,question:"What is Figure ?",word:"Figure",answers:[{id:62,correct:!0,content:"Vai tr\xf2, h\xecnh d\u1ea1ng, \u0111\u1eb7c  \u0111i\u1ec3m, s\u1ed1",type:"Vai tr\xf2, h\xecnh d\u1ea1ng, \u0111\u1eb7c  \u0111i\u1ec3m, s\u1ed1"}]},{id:63,question:"What is Junior ?",word:"Junior",answers:[{id:63,correct:!0,content:"Tr\u1ebb em, tr\u1ebb con",type:"Tr\u1ebb em, tr\u1ebb con"}]},{id:64,question:"What is Rollerblading ?",word:"Rollerblading",answers:[{id:64,correct:!0,content:"Tr\u01b0\u1ee3t pa tin",type:"Tr\u01b0\u1ee3t pa tin"}]},{id:65,question:"What is Roller-skating ?",word:"Roller-skating",answers:[{id:65,correct:!0,content:"Tr\u01b0\u1ee3t pa tin",type:"Tr\u01b0\u1ee3t pa tin"}]},{id:66,question:"What is Play largely ?",word:"Play largely",answers:[{id:66,correct:!0,content:"Ch\u01a1i l\u1edbn, ch\u01a1i h\u1ebft m\xecnh",type:"Ch\u01a1i l\u1edbn, ch\u01a1i h\u1ebft m\xecnh"}]},{id:67,question:"What is Domestic ?",word:"Domestic",answers:[{id:67,correct:!0,content:"N\u1ed9i \u0111\u1ecba, trong nh\xe0",type:"N\u1ed9i \u0111\u1ecba, trong nh\xe0"}]},{id:68,question:"What is Duty ?",word:"Duty",answers:[{id:68,correct:!0,content:"Ngh\u0129a v\u1ee5, b\u1ed5n ph\u1eadn,  tr\xe1ch nhi\u1ec7m",type:"Ngh\u0129a v\u1ee5, b\u1ed5n ph\u1eadn,  tr\xe1ch nhi\u1ec7m"}]},{id:69,question:"What is Recruit ?",word:"Recruit",answers:[{id:69,correct:!0,content:"Tuy\u1ec3n d\u1ee5ng, chi\xeau m\u1ed9",type:"Tuy\u1ec3n d\u1ee5ng, chi\xeau m\u1ed9"}]},{id:70,question:"What is Father figure ?",word:"Father figure",answers:[{id:70,correct:!0,content:"Vai tr\xf2 ng\u01b0\u1eddi cha",type:"Vai tr\xf2 ng\u01b0\u1eddi cha"}]},{id:71,question:"What is Male figure ?",word:"Male figure",answers:[{id:71,correct:!0,content:"Vai tr\xf2 ng\u01b0\u1eddi \u0111\xe0n \xf4ng",type:"Vai tr\xf2 ng\u01b0\u1eddi \u0111\xe0n \xf4ng"}]},{id:72,question:"What is Childcare ?",word:"Childcare",answers:[{id:72,correct:!0,content:"Ch\u0103m s\xf3c tr\u1ebb em",type:"Ch\u0103m s\xf3c tr\u1ebb em"}]},{id:73,question:"What is Recognize  ?",word:"Recognize",answers:[{id:73,correct:!0,content:"Nh\u1eadn ra, th\u1eeba nh\u1eadn",type:"Nh\u1eadn ra, th\u1eeba nh\u1eadn"}]},{id:74,question:"What is Career ?",word:"Career",answers:[{id:74,correct:!0,content:"S\u1ef1 nghi\u1ec7p, ngh\u1ec1 nghi\u1ec7p",type:"S\u1ef1 nghi\u1ec7p, ngh\u1ec1 nghi\u1ec7p"}]},{id:75,question:"What is Structured office  job ?",word:"Structured office  job",answers:[{id:75,correct:!0,content:"C\xf4ng vi\u1ec7c v\u0103n ph\xf2ng c\u1ed1 \u0111\u1ecbnh",type:"C\xf4ng vi\u1ec7c v\u0103n ph\xf2ng c\u1ed1 \u0111\u1ecbnh"}]},{id:76,question:"What is Rewarding ?",word:"Rewarding",answers:[{id:76,correct:!0,content:"\u0110\xe1ng l\xe0m, gi\xe1 tr\u1ecb, h\u1eadu  h\u0129nh, th\u1ecfa m\xe1i, \u2026",type:"\u0110\xe1ng l\xe0m, gi\xe1 tr\u1ecb, h\u1eadu  h\u0129nh, th\u1ecfa m\xe1i, \u2026"}]},{id:77,question:"What is Demand (N) ?",word:"Demand (N)",answers:[{id:77,correct:!0,content:"Nhu c\u1ea7u",type:"Nhu c\u1ea7u"}]},{id:78,question:"What is Demand (V) ?",word:"Demand (V)",answers:[{id:78,correct:!0,content:"Ra l\u1ec7nh, y\xeau c\u1ea7u",type:"Ra l\u1ec7nh, y\xeau c\u1ea7u"}]},{id:79,question:"What is Role model ?",word:"Role model",answers:[{id:79,correct:!0,content:"H\xecnh m\u1eabu",type:"H\xecnh m\u1eabu"}]},{id:80,question:"What is Dryness ?",word:"Dryness",answers:[{id:80,correct:!0,content:"S\u1ef1 kh\xf4 c\u1eb1n, kh\xf4",type:"S\u1ef1 kh\xf4 c\u1eb1n, kh\xf4"}]},{id:81,question:"What is Geographer ?",word:"Geographer",answers:[{id:81,correct:!0,content:"Nh\xe0 \u0111\u1ecba l\xfd h\u1ecdc",type:"Nh\xe0 \u0111\u1ecba l\xfd h\u1ecdc"}]},{id:81,question:"What is Spring  ?",word:"Su\u1ed1i",answers:[{id:81,correct:!0,content:"Su\u1ed1i",type:"Su\u1ed1i"}]},{id:82,question:"What is Precious ?",word:"Precious",answers:[{id:82,correct:!0,content:"Qu\xfd gi\xe1",type:"Qu\xfd gi\xe1"}]},{id:83,question:"What is Resource ?",word:"Resource",answers:[{id:83,correct:!0,content:"Ngu\u1ed3n l\u1ef1c, t\xe0i nguy\xean",type:"Ngu\u1ed3n l\u1ef1c, t\xe0i nguy\xean"}]},{id:84,question:"What is Continent ?",word:"Continent",answers:[{id:84,correct:!0,content:"L\u1ee5c \u0111\u1ecba",type:"L\u1ee5c \u0111\u1ecba"}]},{id:85,question:"What is Rainfall ?",word:"Rainfall",answers:[{id:85,correct:!0,content:"L\u01b0\u1ee3ng m\u01b0a",type:"L\u01b0\u1ee3ng m\u01b0a"}]},{id:86,question:"What is Searing ?",word:"Searing",answers:[{id:86,correct:!0,content:"Kh\u1eafc nghi\u1ec7p, m\u1ea1nh, b\u1ed1c  h\u01a1i",type:"Kh\u1eafc nghi\u1ec7p, m\u1ea1nh, b\u1ed1c  h\u01a1i"}]},{id:87,question:"What is Evaporation ?",word:"Evaporation",answers:[{id:87,correct:!0,content:"S\u1ef1 b\u1ed1c h\u01a1i, s\u1ef1 bay h\u01a1i",type:"S\u1ef1 b\u1ed1c h\u01a1i, s\u1ef1 bay h\u01a1i"}]},{id:88,question:"What is Standing water ?",word:"Standing water",answers:[{id:88,correct:!0,content:"N\u01b0\u1edbc \u0111\u1ecdng",type:"N\u01b0\u1edbc \u0111\u1ecdng"}]},{id:89,question:"What is Dam ?",word:"Dam",answers:[{id:89,correct:!0,content:"\u0110\u1eadp (ch\u1ee9a n\u01b0\u1edbc)",type:"\u0110\u1eadp (ch\u1ee9a n\u01b0\u1edbc)"}]},{id:90,question:"What is Barely ?",word:"Barely",answers:[{id:90,correct:!0,content:"H\u1ea7u nh\u01b0 kh\xf4ng, v\u1eeba \u0111\u1ee7",type:"H\u1ea7u nh\u01b0 kh\xf4ng, v\u1eeba \u0111\u1ee7"}]},{id:91,question:"What is Puddle ?",word:"Puddle",answers:[{id:91,correct:!0,content:"H\u1ed3, v\u0169ng",type:"H\u1ed3, v\u0169ng"}]},{id:92,question:"What is Penetrate ?",word:"Penetrate",answers:[{id:92,correct:!0,content:"Th\xe2m nh\u1eadp, th\u1ea5m v\xe0o",type:"Th\xe2m nh\u1eadp, th\u1ea5m v\xe0o"}]},{id:93,question:"What is Moisture ?",word:"Moisture",answers:[{id:93,correct:!0,content:"\u0110\u1ed9 \u1ea9m",type:"\u0110\u1ed9 \u1ea9m"}]},{id:94,question:"What is Underground ?",word:"Underground",answers:[{id:94,correct:!0,content:"Ng\u1ea7m, d\u01b0\u1edbi l\xf2ng \u0111\u1ea5t",type:"Ng\u1ea7m, d\u01b0\u1edbi l\xf2ng \u0111\u1ea5t"}]},{id:95,question:"What is Pump ?",word:"Pump",answers:[{id:95,correct:!0,content:"B\u01a1m l\xean, khai th\xe1c",type:"B\u01a1m l\xean, khai th\xe1c"}]},{id:96,question:"What is Salty ?",word:"Salty",answers:[{id:96,correct:!0,content:"M\u1eb7n",type:"M\u1eb7n"}]},{id:97,question:"What is Consumption ?",word:"Consumption",answers:[{id:97,correct:!0,content:"Ti\xeau th\u1ee5, s\u1eed d\u1ee5ng",type:"Ti\xeau th\u1ee5, s\u1eed d\u1ee5ng"}]},{id:98,question:"What is Irrigation ?",word:"Irrigation",answers:[{id:98,correct:!0,content:"Th\u1ee7y l\u1ee3i, t\u01b0\u1edbi ti\xeau, \u0111i\u1ec1u ti\u1ebft",type:"Th\u1ee7y l\u1ee3i, t\u01b0\u1edbi ti\xeau, \u0111i\u1ec1u ti\u1ebft"}]},{id:99,question:"What is Crop ?",word:"Crop",answers:[{id:99,correct:!0,content:"M\xf9a v\u1ee5, m\xf9a m\xe0ng, hoa  m\xe0u",type:"M\xf9a v\u1ee5, m\xf9a m\xe0ng, hoa  m\xe0u"}]},{id:100,question:"What is Reservoir ?",word:"Reservoir",answers:[{id:100,correct:!0,content:"H\u1ed3 ch\u1ee9a",type:"H\u1ed3 ch\u1ee9a"}]},{id:101,question:"What is Bubble ?",word:"Bubble",answers:[{id:101,correct:!0,content:"Bong b\xf3ng",type:"Bong b\xf3ng"}]}],y=n(68);var q=function(e){return r.a.createElement("h2",{className:"question"},e.content)};var W=function(e){return r.a.createElement("div",{className:"questionCount"},"Question ",r.a.createElement("span",null,e.counter)," of ",r.a.createElement("span",null,e.total))};var f=function(e){return r.a.createElement("li",{className:"answerOption"},r.a.createElement("input",{type:"radio",className:"radioCustomButton",name:"radioGroup",checked:e.answerType===e.answer,id:e.answerType,value:e.answerType,disabled:e.answer,onChange:e.onAnswerSelected}),r.a.createElement("label",{className:"radioCustomLabel",htmlFor:e.answerType},e.answerContent))};var v=function(e){return r.a.createElement(y.CSSTransitionGroup,{className:"container-questions",component:"div",transitionName:"fade",transitionEnterTimeout:800,transitionLeaveTimeout:500,transitionAppear:!0,transitionAppearTimeout:500},r.a.createElement("div",{key:e.questionId},r.a.createElement(W,{counter:e.questionId,total:e.questionTotal}),r.a.createElement(q,{content:e.question}),r.a.createElement("ul",{className:"answerOptions"},e.answerOptions.map(function(t){return r.a.createElement(f,{key:t.content,answerContent:t.content,answerType:t.type,answer:e.answer,questionId:e.questionId,onAnswerSelected:function(){return e.onAnswerSelected(t)}})}))))};var b=function(e){return r.a.createElement(y.CSSTransitionGroup,{className:"container-questions result",component:"div",transitionName:"fade",transitionEnterTimeout:800,transitionLeaveTimeout:500,transitionAppear:!0,transitionAppearTimeout:500},r.a.createElement("div",null,r.a.createElement("p",null,"You have completed: ",r.a.createElement("strong",null,e.quizResult.answersCount)," questions"),r.a.createElement("p",null,"You have  correct: ",r.a.createElement("strong",null,e.quizResult.totalAnswerCorrect)," answers"),r.a.createElement("p",null,"Complete correct word: ",r.a.createElement("strong",null,e.quizResult.percentCorrect)," %"),r.a.createElement("a",{href:"/"},r.a.createElement("button",null,"Do it again"))))},C=n(114),S=n.n(C),T=n(38),R=(n(149),n(228)),k=n(226),Q=n(227),N=n(229),E=(n(151),{labelCol:{span:8},wrapperCol:{span:16}}),O={0:"0",10:"100",20:"200",30:"300",40:"400",50:"500",60:"600",70:"700",80:"800",90:"900",100:{style:{color:"#f50"},label:r.a.createElement("strong",null,"1000")}},A=function(e){function t(e){var n;return Object(h.a)(this,t),(n=Object(l.a)(this,Object(w.a)(t).call(this,e))).formRef=r.a.createRef(),n.onFinish=function(e){console.log(e)},n.onChangeSlideTotalQuestions=function(e){n.formRef.current.setFieldsValue({totalQuestions:e})},n.onChangeSlideRangeQuestions=function(e){n.formRef.current.setFieldsValue({range:e})},n.state={counter:0,questionId:1,question:"",answerOptions:[],answer:"",answersCount:{},totalAnswersUser:[],result:null,isModalVisible:!1,totalQuestions:10,range:[0,10],totalAnswer:5},n.quizQuestionsCore=T.cloneDeep(m),n.quizQuestionsGenerate=[],n.quizQuestionsGenerateRaw=[],n.handleAnswerSelected=n.handleAnswerSelected.bind(Object(p.a)(Object(p.a)(n))),n.randomWrongAnswer=n.randomWrongAnswer.bind(Object(p.a)(Object(p.a)(n))),n.generateWrongAnswer=n.generateWrongAnswer.bind(Object(p.a)(Object(p.a)(n))),n.handleOk=n.handleOk.bind(Object(p.a)(Object(p.a)(n))),n.handleCancel=n.handleCancel.bind(Object(p.a)(Object(p.a)(n))),n.onChangeSlideTotalQuestions=n.onChangeSlideTotalQuestions.bind(Object(p.a)(Object(p.a)(n))),n.onChangeSlideRangeQuestions=n.onChangeSlideRangeQuestions.bind(Object(p.a)(Object(p.a)(n))),n}return Object(g.a)(t,e),Object(d.a)(t,[{key:"componentDidMount",value:function(){var e=localStorage.getItem("settings"),t=this.state.totalQuestions;this.state.range;if(e){var n=JSON.parse(e);this.setState({totalQuestions:n.totalQuestions,range:n.range,isModalVisible:!1}),t=n.totalQuestions,this.formRef.current&&this.formRef.current.setFieldsValue({totalQuestions:n.totalQuestions,range:n.range})}else this.formRef.current&&this.formRef.current.setFieldsValue({totalQuestions:this.state.totalQuestions,range:this.state.range});this.generateWrongAnswer(),this.quizQuestionsGenerateRaw=T.cloneDeep(this.quizQuestionsGenerate),this.quizQuestionsGenerate=T.slice(this.quizQuestionsGenerate,0,t),this.setState({question:this.quizQuestionsGenerate[0].question,answerOptions:this.quizQuestionsGenerate[0].answers})}},{key:"generateWrongAnswer",value:function(){var e=this;m&&(this.quizQuestionsGenerate=m.map(function(t){for(var n=0;n<3;n++){var i=e.randomWrongAnswer(t);t.answers.push(i)}return t.answers=T.shuffle(t.answers),t}),this.quizQuestionsGenerate=this.shuffleArray(this.quizQuestionsGenerate))}},{key:"randomWrongAnswer",value:function(e){var t=T.sample(T.filter(this.quizQuestionsCore,function(t){return!e.answers.map(function(e){return e.id}).includes(t.id)}));return t.answers[0].correct=!1,t.answers[0].id=t.id,t.answers[0]}},{key:"shuffleArray",value:function(e){for(var t,n,i=e.length;0!==i;)n=Math.floor(Math.random()*i),t=e[i-=1],e[i]=e[n],e[n]=t;return e}},{key:"handleAnswerSelected",value:function(e){var t=this;this.setUserAnswer(e),this.state.questionId<this.quizQuestionsGenerate.length?setTimeout(function(){return t.setNextQuestion()},300):setTimeout(function(){return t.setResults(t.getResults())},300)}},{key:"setUserAnswer",value:function(e){this.setState(function(t,n){return{answersCount:Object(u.a)({},t.answersCount,Object(c.a)({},e.content,(t.answersCount[e.content]||0)+1)),totalAnswersUser:Object(a.a)(t.totalAnswersUser).concat([e]),answer:e.content}})}},{key:"setNextQuestion",value:function(){var e=this.state.counter+1,t=this.state.questionId+1;this.setState(Object(u.a)({},this.state,{counter:e,questionId:t,question:this.quizQuestionsGenerate[e].question,answerOptions:this.quizQuestionsGenerate[e].answers,answer:""}))}},{key:"getResults",value:function(){var e=Object.keys(this.state.answersCount).length,t=this.state.totalAnswersUser.filter(function(e){return e.correct}).length;return{answersCount:e,totalAnswerCorrect:t,percentCorrect:parseFloat(t/e*100).toFixed(2),totalAnswersUser:this.state.totalAnswersUser}}},{key:"setResults",value:function(e){e?(console.log("result:",e),this.setState({result:e})):this.setState({result:"Cannot generate your result"})}},{key:"renderQuiz",value:function(){return r.a.createElement(v,{answer:this.state.answer,answerOptions:this.state.answerOptions,questionId:this.state.questionId,question:this.state.question,questionTotal:this.quizQuestionsGenerate.length,onAnswerSelected:this.handleAnswerSelected})}},{key:"renderResult",value:function(){return r.a.createElement(b,{quizResult:this.state.result})}},{key:"handleOk",value:function(){var e=this.formRef.current.getFieldsValue();this.quizQuestionsGenerate=T.slice(this.quizQuestionsGenerateRaw,0,e.totalQuestions),localStorage.setItem("settings",JSON.stringify(e)),this.setState({range:e.range,totalQuestions:e.totalQuestions,isModalVisible:!1,question:this.quizQuestionsGenerate[0].question,answerOptions:this.quizQuestionsGenerate[0].answers})}},{key:"handleCancel",value:function(){this.setState({isModalVisible:!1})}},{key:"openSetting",value:function(){var e=this;this.setState({isModalVisible:!0}),setTimeout(function(){return e.formRef.current.setFieldsValue({totalQuestions:e.state.totalQuestions,range:e.state.range})},100)}},{key:"render",value:function(){var e=this;return r.a.createElement("div",{className:"App"},r.a.createElement("div",{className:"App-header-questions"},r.a.createElement("img",{src:S.a,className:"App-logo",alt:"logo"}),r.a.createElement("h2",null,"Vocalbulary Multiple Choice"),r.a.createElement(N.a,{onClick:function(){return e.openSetting()}})),this.state.result?this.renderResult():this.renderQuiz(),r.a.createElement(R.a,{title:"Setting Vocalbulary",visible:this.state.isModalVisible,onOk:function(){return e.handleOk()},onCancel:function(){return e.handleCancel()}},r.a.createElement(k.a,Object.assign({},E,{ref:this.formRef,name:"control-ref",onFinish:this.onFinish}),r.a.createElement(k.a.Item,{name:"totalQuestions",label:"Total Questions",rules:[{required:!0}]},r.a.createElement(Q.a,{defaultValue:10,step:10,onChange:this.onChangeSlideTotalQuestions})),r.a.createElement(k.a.Item,{name:"range",label:"Range Questions",rules:[{required:!0}]},r.a.createElement(Q.a,{range:!0,marks:O,step:10,onChange:this.onChangeSlideRangeQuestions,defaultValue:[0,10]})))))}}]),t}(i.Component);Boolean("localhost"===window.location.hostname||"[::1]"===window.location.hostname||window.location.hostname.match(/^127(?:\.(?:25[0-5]|2[0-4][0-9]|[01]?[0-9][0-9]?)){3}$/));o.a.render(r.a.createElement(A,null),document.getElementById("root")),"serviceWorker"in navigator&&navigator.serviceWorker.ready.then(function(e){e.unregister()})}},[[130,2,1]]]);
//# sourceMappingURL=main.6290546e.chunk.js.map